[突發][情報系統][戰略後勤地圖] [8月5初期測試] HKRG Map Project Beta 戰略地圖試行 !

大家好，我地係Hong Kong Republic Guardian
HKRG係一個新成立，務求為抗爭行動提供後台支援嘅團隊，目前處於初步組織階段。
基於今日為８月５日全港大三罷嘅重要日子，我地決定提前開放第一個計劃ＭapProject供各位試用。

ＭapProject目前以GoogleMap嘅形式運作，簡單啲黎講就係一個專for抗爭行動嘅Google Map．

目前地圖已達一定完整性嘅地區分別有荃灣、沙田、旺角、金鐘，當中整合咗以下資訊：
1.行人天橋、隧道
2.遊行路線及集會地點
3.商場位置
4.高危監視建築 (例如停車場及唐樓等低矮建築，有較高風險作為警方監視人群的地點）
5.警署
6.安全地點(如開放嘅教堂、大學範圍)
7.各式相關店舖(五金鋪、超市、藥房、運動用品店)
8.公共設施及建築(公園休憩處、洗手間、醫院、車站)

用家可從左下角更改地圖風格為「基本地圖」，從而特顯已經被標記嘅內容。

同時配合GoogleMap 自身嘅定位系統，大家就可以更準確直接地了解自身附近嘅環境，走都走得快啲安全啲。

以下放出地圖連結：
荃灣（包括青衣三葵）
:
沙田（包括大圍火炭馬峖山）:
旺角（包括旺角東）:

金鐘:

抱歉開發時間只有短短兩日，目前地圖依然簡陋，未能放出所有集會地區，資料亦未算完全充分，本團隊只希望於罷工日出一分力，同時收集各位嘅意見，係未來作改善。

未來完善計劃：
現時MapProject處於開發階段，今日過後會開始著手補完資料並合併所有資料至同一地圖上。

Project Map 分四階段

第一階段為［完整地圖資料］
加入更多地圖標記、商場紅底提示、店舖營業時間、曾作賣港行為提示等．

第二階段為［資訊整合］
與不同資訊頻道合作，整合有關住宿，教會，安全場所之開放時間及地點，網絡上公佈的各住宅大門密碼。

第三階段為［整合交通消息］
如已持續一段時間的封路，地鐵飛站等，方便示威者進場及離場，或進一步與車手建立聯絡。

第四階段為［戰術情報］
與哨兵團體合作，及自組哨兵提供警方佈防及我方分佈的資訊，於戰時持續提供最新地圖情報資料，地區風險評估，最後嘗試對警方動向作出估算，為示威者對可能的包圍作出預警，以及可能之戰術建議。

終極目標為建立一個屬於示威者嘅情報中心，一個直觀統一嘅地圖及大型資料庫，方便手足了解最新情況，組織更有效嘅行動，提升我方組織性。
同時亦為冷氣軍師、鍵盤戰士、有識之士提供一個較低風險而為前線付出嘅途徑。

以上為Map project 嘅基本計劃，本團隊會視人手及資源發起更多方面之行動，為各位手足提供更多支援。

未來一星期本團隊將開新post提供更多有關招募成員及ProjectMap建築師嘅資訊。
歡迎大家 follow HKRG官方 TG channel 以追蹤本團隊未來動向。

但願大家獻出你地重要嘅一分力，並提供寶貴嘅意見。

最後，光復香港，時代革命。

自推，都麻煩大家睇完推一推，等多啲人睇到試到比意見

推

啲link error

Sor一出post就死link
Link更新:
荃灣（包括青衣三葵）:

沙田（包括大圍火炭馬峖山）:

旺角（包括旺角東）:

金鐘:

已經補link了

Link更新:
荃灣（包括青衣三葵）:

沙田（包括大圍火炭馬峖山）:

旺角（包括旺角東）:

金鐘:

Push

寫緊戰略map app

推！